關於裝修HKDI 我有少少建議

老實講直接神獸可能仲有用（奶共狗欺善怕惡）
佢驚就交片 唔交就全部高層逐個清算
搞學校佢地又唔會肉赤
反而影響咗啲學生上堂

利申：最近成日夜訓，個頭痛痛地，有時都唔知自己鳩嗡緊啲咩。

我建議圍佢迫佢就夠
攻入保安室你無密碼又睇到片咩？

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

所以話如果 係我講得唔夠清楚
2＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞1
2嘅做法一定唔會俾人屌暴力（接番國際戰線）
但如果真係做1嘅話（因為呢件事個個都嬲到出煙）
2係一定要做 有2就補得到1 文宣都事半功倍

P牌推唔郁 幫幫手推
隔離post話段片keep1個月 3日後就del片（雖然依家都運走咗電腦，條片應該都凍過水）
del咗就連最後嘅線索（未計街邊cctv/車cam）都冇埋

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

真係希望各位手足唔好整學生locker，因為佢地好大機會放佢地嘅作品係入面同locker頂，係佢地嘅心血，但DI學生都應該要自己醒水拎返屋企啦

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

最先裝修院長同高層啲車先！

我認為針對性裝修會比較好例如外牆裝修